［多圖］727諗住入元朗既女仔入一入黎

有巴打講過727個日最好全世界一齊入元朗，女仔做到嘅嘢真係唔多，但係為咗要保護自己，頭先俾我諗到，其實女仔嘅指甲都係一樣好有利嘅武器。

所以強烈建議嗰日要出嘅女仔最好呢幾日將啲指甲有咁長留咁長，或者可以嘅就好似我咁，磨到佢尖一尖。

可以隨身攜帶武器之餘又唔怕俾人抄牌

自推

再自推

反甲斷甲仲大獲 咪玩啦

唔怕斷咩

會反甲架絲打

為左你嘅人生安全，最好女仔唔好入去

只要痴得實就唔怕反，利申612開始都有咁樣整

人多先安全
唔好驚！

會反甲

爆甲點算

武器?所以你諗住用指甲打人?唔好玩啦 對方係黑社會呀
人地把武器都長過你指甲幾十倍啦

諗住自衛嘅時候都有嘢幫到手

你都係唔好去啦
如果去既話請剪好指腳甲, 長褲, 波鞋, 最好上埋gear

人地用棍你用指甲擋
拎裝備啦仲用手甲
最好就乜嘢耳環戒指con 都唔好帶
咁先唔會畀人認到
同埋要帶勞工手套

貪靚咩入去撕殺重留咁長

你估你狼人咩？
龍咁威炸你！

當自己九陰白骨爪咩

你以為你係黑豹咩

真係去就剪短佢啦